西裝友尋找黑白間條絲打

岩岩調景嶺轉車 11:XX
黑白間條衫 短褲仔既絲打 你想點
我係坐你左手面既西裝友
有意PM我

最撚憎西裝友，仲好意思叫我pm你？

係我唔岩啦咁 比假希望人做咩啵